要不要武力攻擊北韓 川普：我們等著瞧

要不要武力攻擊北韓 川普：我們等著瞧

北韓昨（3日）進行核試爆，引發國際緊張。美國總統川普事後在推特說，南韓正發現對 北韓的「綏靖對談」根本沒用，北韓「只懂一個東西」，似乎暗示唯有動武才能讓北韓學 到教訓。 川普昨參加完教會的禮拜後，被記者問到是否將攻擊北韓，川普回答：「我們等著瞧。」（We’ll see.）。北韓昨天的核試爆，是川普今年一月上台以來的首次核試爆 ，但已經是北韓歷來第六次的核試爆。

尊重

鳩u

特朗普上任時，比人話狂人
睇黎狂人個果係金仔先岩

金仔好尊重佢

大巴大巴咁摑特朗普塊面

阿侵開拖嘅機會係零
除非有九一一咁嘅大單嘢。

任何經濟制裁對極權國家來講係無用

垃圾

睇唔到經濟制裁有任何作用囉, 北韓嘅最大收入主要係 賣武器俾恐怖分子， 製毒和印假鈔.... 開波啦濟條毛咩

南韓條左膠唔係話要對話解決？

arrr! you'll see, you'll see!.

侵：我正式宣佈向北韓投降，個波交畀你，肥仔！以後你可以統治全宇宙。

對北韓呢D窮國先係無用

如果對中共經濟制裁, 聽日中共馬上投降都似

都係等緊幾時真係有一粒飛彈擊中日韓美土地啫
就好似珍珠港咁

北韓9成出口靠中國 (好似係)
中國制裁北韓最有效

中美互相依靠對方進出口
點會制裁中共

連自己盟友日本被人踩到上心口都唔還拖
美國仲點做大佬？
一於打尻北韓啦

都係驚中共反應
如果派兵增援朝鮮
咁就變大戰爭

如果中共事後派兵吞併朝鮮
咁多鈾礦 又有大量低賤勞動力
到時中共又有好處

美國點會隨意出兵
隨時益左中共

但印度入侵中國領土, 中共都唔敢打

如果美國真係打北韓, 中共最多出口交部

諗一諗
美國打北韓股會跌
而家政策百害冇一利
北韓資源又唔多
打黎冇著數
侵仔好易比人叫落台
相反中國唔成打印度因為損失慘重
好易比人揑春袋同科技見底
雜種繼續供住金仔搞事仲好

揸旗？點揸呀，咁揸定咁揸呀？

無論共產黨定共和黨
都係睇利益為先
所以兩者都盡量口交住先

除非北韓真係發癲

真係癲共產都會唔出手架啦